[秒回]心事研究室(48)

遇疑難
話我地知

留名，睡了

勁難先去到48

夠鐘死心了
當你沉默得高調

好撚痕呀

新人留名 好耐無試過咁夜咁多人

其實宜家心事算係告一段落
只係想回味下當初既痛
或者自己都同大家一樣犯賤

我仲受緊果種痛

平凡像我路過十個似我

我們背對背擁抱 真話兜著圈子亂亂繞
只是想讓我知道 只是想讓你知道 愛的警告
我不要 一直到 形同陌路變成自找
既然可以擁抱 就不要輕易放掉

無緣無份不要輕易開始
有緣有份不要輕易結束

新人留名
係時候去做返工狗

早晨

早安

午安

早，大昏迷左一日，訓完仲攰

好多時候 好攰
但有野做有野忙就會好精神
可能係我問題啦

點解咁諗
執下自己打扮同身型同口才試下囉

未拒絕我就自量地退後

有fd失戀
ig講左句我消失應更好
搵唔到佢點算

由佢

諗起娘娘

但我數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼

早餐

丸洗唔洗剪碎？

收聲呀
有諗過剪 不過唔想搞

你個fd有無類似前科

媽咪 我要去柯VV

搵到啦
mk有mk好處

有呀 之前入左精神病院三個月
嚴重自殺傾向

係咪ptgf

仲玩緊 幫你唔到 睇死你見一個愛一個

愛一個上一課

這個世界最壞名 叫太易動情

我都會 但係未至於去到咁

我係另一個極端

可以同你曖昧 但係一講鐘意我果一秒 個遊戲已經玩完

你係唔係一開始係到講過不斷搵ptgf 嗰位巴打？
仲係中學生 拎零用錢去搵？

係 係group俾人杯 瘋狂俾人踢
原因放負 當佢波
跟住就去搵ptgf 經常性愛上ptgf
因為搵唔到女朋友
冇記錯佢中六

我會記得入黎放低心事嘅巴打
入黎傾傾係緣份

你今次正正經經係學校追女？

孤毒記得我d咩

洗唔洗比錢先？

記得我？

我乜都唔記得 金魚腦

兵仔鳥 no more

記得你話過送過貴禮物比ex

Mk 鳥 同屋企人講掂數未？

孤巴 我呢

你呀
等你開cafe 我得閒就去坐成日
希望係嗰到遇到好女仔

咁我呢

於B keyword 放飛機 單車仔

全部都係衰嘢

唔識渣筷子
鐘意笑

孤巴記唔記得我貼過邊首歌既歌詞

你地集體考孤仔

行過地產鋪望一望 420呎1330萬

你都係

無話講唔講掂
靠自己

你好。

娘娘

我....

駁唔到呀

即係叫雞

比錢我算啦不如

唉 巴打收手啦
比錢一分鐘 叫佢帶你去玩
正經 識下人 建立社交好過

聽得多 多數啲男人就係咁沉船

賊仔夠話唔想偷野 但係為世所迫 咁佢係唔係賊

點解係我
我係大毒

齊投票
認為一分鐘係識得好多人就跟隊

梟

開始維護啦
嗱 我地唔係想踏你心目中嘅女仔
但你要睇清楚 佢唔係只係對你好 對其他人都好
錢多自然好

你包佢一日 一星期 一個月又點
有個男人出多啲 佢咪唔係你架囉
你都話佢有苦衷 有原因需要筆錢
佢唔會因為你 拒絕高啲價

諗清楚啦

仲讀緊書 即係用屋企人錢去叫雞啦 有冇得再垃圾d呀你 真係抵人地排斥你

我偷野因爲屋企人要我養 我冇苦衷

Sorry 岩岩我表弟拎左我電話玩

走囝 真係諗唔起你post 過咩歌
個post 成日都有歌詞
一分鐘 mk鳥 我都有post
仲有中中唱加post

你表弟同你講野啲風格一樣

走囝post開eason 走囝post左果首女仔唱嘅足球歌俾我

咁佢今個post 首 無人止境唔計啦
之前有post 過 六月飛霜？

你講得出應該都有

猜情尋 應該無

企左一日
收工坐關愛座個感覺真係寧舍唔同

辛苦哂

個衰女瘦到坐落我大脾到俾佢啲骨Un住

魔雪奇緣

親人做保險，點拒絕！？

返去用休足時間啦

斷六親 唔洗拒絕 因為已經唔係親人

Sell 親人嘅人已經唔當你係親人
佢地meet 數咋

好似廣告有聲咁

咁絕 係真唔係

係
利申 屋企冇人做保險

岩岩係公司拎左
返去用

從前天生天養
遇著你 先知我的理想
一個人 一生 一對象
一刻戀上

啱啱訓醒

終於醒起自己發咗咩夢
夢見自己衝去幫一個陌生人擋子彈

讓子彈飛

現實我諗我會嚇到失禁
行都行唔到

比我就走啦 仲衝去擋

夢做嘅嘢好難解釋

食左3個幾鐘 仲未走得

好 飽

Yo

終於埋單

娘娘整咗咩食?

又青

你中午先去飲喜酒
晚上再打邊爐
家下想爆肚咁濟

姊

燒罰食都燒到好飽

成身dress up 但邊爐完好撚臭
好想匆返屋企

係大尾篤燒完

係屯門呀 凍到HIHI

有啲累 想係大尾篤瞓 但係又驚鬼

uberx定black好

X

天生的孤獨就如必經宿命

平係平但我怕架車伏

有無聽過呢首

咩app

酷狗 大陸app

星期六推得六頁，成班偽毒醜唔醜怪

搞個paypal搞左成日

我都覺

老豆老母好嘈 係到講以前好多人追
講講下老母話同老豆注完冊 其實有諗過同第二個齊
跟住就開始

星期六8.00要入到調景嶺比賽
唔想迫地鐵
的士定uber

慳錢搭地鐵喇

朋友還左啦

加上出左糧 唔等錢洗

你鐘意喇

有些人 一但錯過就不在

你知就好

係喇

等1分鐘開cafe

點解啲小朋友食幾多都可以唔肥 得排骨 俾佢坐大脾UN到痛

有排 要儲錢 又要睇鋪 分析

開係石硤尾

細路仔你都搞

佢係小妹呀bu 轉嚇細路

我俾人搞
我明明係乖寶寶

然後一日到黑都坐係度
賴死唔走

幫我倒米

我愛你地

星期六地鐵先無人

想分手但又怕變返單身

如果因為怕單身而拖住人地 我祝你成世單身

唔習慣單身係正常
但因為依個原因拖住人 又無心去拍拖
係好自私

好攰好想訓
可唔可以唔好喊呀廢柴

瞓教 諗起星期一要做狗就想瞓

分ed？

唔係為左佢
純粹今日發生左事好似食哂屎咁
夜媽媽諗返就喊 廢柴

沈迷玩左一日
聽日一口氣做3份功課
同樣都係趕功課
今次特別爽

好悲觀，每日發生既事好多
一日既黑唔代表一世既黑
喊多陣 喊到累就會瞓著
不過小心第二朝 隻眼痴實
仲有 唔好咁大聲喊呀屌你 嘈住人瞓教
你隻手好返未

好廢 唔識節制

你班殘兵好振作
唔好再日喊夜喊
睇字都覺得你地廢
不過一分鐘唔介意
我會好愛你地

神愛世人

唉 好想訓
未好返 今日寫字都覺得痛

唔係完全因為怕單身 其實同佢一齊都開心 但唔知係咪時間耐左 開始對佢無左感覺咁 慢慢好似當左佢係朋友多過女朋友 我地曾經都講過好多次分手 但大家最後都係唔捨得 之後又一齊返

無左感覺係咩意思
係過左熱戀期定點？

我真頭連同佢扑野都唔想。。。好似對佢無左性慾咁。 我都唔知點解會變成咁

偽毒們

點解訓醒仲係咁唔開心

因為未瞓夠

ok今晚早d訓

ok goodnight

冇咗新鮮感

雖然你只係為左Zip時間

唉 女朋友開始隔幾個鐘先覆,佢又唔係特別忙,休閒時間都唔搵下我係咪代表唔係好想同我傾計. 間接問過佢，佢用啲好牽強嘅理由話佢用唔到電話. Whatsapp 唔覆 goodnight goodmorning 唔講

預左架啦 ptgf

恩客

咁你係傻仔丫

傻仔？ 你ff咋
你只係一個客咋

星期日都咁靜

早 ， 啱啱起身咋

未起身姐

起身之後係張床上面思考人生

呢排學軌跡
煩撚到

你升級做左自動櫃員機？

做咗vip 咋 比多啲

老豆

肚餓先落床

我都係咁
8點起身 hea 到12點落床 整野食

可否癡餐

放假都咁早醒

習慣咗

我都係
今朝9點幾餓醒 十二點幾先捨得落床煮嘢食

早講嘛 食埋啦

煮埋六索嗰份啦

食完啦 就黎2點啦

我lunch都食完啦

不過都係唔好屌夏洛特咁盡 可能遲下到自己要搵ptgf

儲定錢未

你有我丫

兩個一齊揾有平？

我有個fd做地盤
個啊叔同佢講好想搵口啲嫩口靚妹
跟住個fd搵左俾佢
個啊叔話1600蚊兩個鐘咁貴
我比1200蚊 你出400丫 至多你上先喇
跟住隻雞又肯

呢啲都要夾錢

好開心 瞓左個美容教

靚女六十秒妹

單身係唔需要特別儲錢都儲到錢

又單身又無錢

單身一世啦

以前月尾明明要慳住慳住 宜家月尾仲有75%係到

點解我儲唔到

一樣 單身都無機會用錢

好大洗

未洗完後日出糧

就洗晒啦

女仔講特別大殺傷力

我會發著呆然後忘記妳 接著緊緊閉上眼

我都覺
超易儲錢

每個月都剩萬8

我都叻剩8 蚊

酒店包飯 唔洗搭車 唔係日日出街 慳好多

搭少啲的士咪得囉

成個星期返工都無搭啦

由尻佢遲

我早左起身囉

下個星期大粒野唔嚟咪又打回原形

收聲啦

駁唔到呀

大粒野上星期黎左一日咋

返酒店最近每日都係早餐兩隻蛋唔要蛋黃
午餐有粉食粉 冇粉食生果
夜晚隨機 吊命生活

你驚佢突然嚟

我早餐都食左你早午食既野

成班偽毒又唔見哂

咪係

好眼瞓

你都係偽毒

一分鐘：渣ga先需要訓

你又唔係未見過我

啱呀 毒到嚇親人

我嚇親佢咋

個垃圾已經俾我扔左落街

爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！笨！

同老豆一樣樣

好陰公

sorry lo

諗緊今晚MK LOOK 定文青LOOK出去好

MK鋒look

骨子裡MK

文青Look自拍okay

唔著衫已經文青look

好悶呀 冇書睇

文青? 睇過，咪又係mk look

你咪繼續傻落去

點解你班朋友仲會答你

唔洗問都知啦

一問三答好好笑

唉

你fd真係好 換轉係我 話你on9 再指撚住你黎笑鳥

拎住千幾蚊去叫隻唔食得既雞 聽佢尻Up有苦衷都唔再講
隻雞接緊其他客 你仲要唔開心

你同佢既關係建立於金錢上 唔係感情上 醒下喇00後

點解你永遠沈迷落D ptgf同雞到

你屌我老母都係咁講
好似你呢啲死雞蟲 諗野唔撚經大腦真係狗都不如
人地叫完雞都唔撚留戀喇 人地都明白明買明賣
人地就俾錢叫隻雞幫佢落街裝水上樓
你條撚樣就走去貼錢幫隻雞裝水喉
你不如困撚埋自己係間房 唔好出嚟獻世
一覺唔覺意 一畢業有性病 我直頭恭喜你生性病

好快做文員仔生愛滋嫁啦你

叫雞叫到你沉船真係戇撚鳩
呢個世界有妓女先定雞蟲先？
無人叫雞邊有人做雞姐

你自己接受到一片朱唇萬人嘗咩
接受到wedding果陣啊叔話呢條女正啊
我果陣試過 1200蚊 好好屌呀

你真係接受到？

醒下啦 佢雞黎㗎 萬二蚊過夜啊
佢同你既關係 只係保持與客戶良好既關係咋
咁撚多錢唔裝備下自己走去叫雞

你去蒲有閪屌我就話你好野 叻仔
你廿幾三十年都識唔到女朋友去叫雞解決個性需要 我覺得情有可原
屌你 你中學生走去沈隻雞同玩ptgf 冇撚野下話 係你太早熟定係我思想守舊

先咁細個
明明有得改變都唔試
有時真係屌都廢時

咁仲撚好笑 俾錢連屌都冇得屌
我同你出街算喇 反正你都唔撚洗屌

你咁廢點欣賞你呀 改變用把口講就改變左呀 半個月前係咁 半個月後係咁 改變？我連屌你老母都費事 你老母都唔知個仔咁撚廢

咁 就 去 搵 個 女 朋 友

你真係onL9

認認真真揾女朋友好過啦

你唔好話自己垃圾喇 垃圾都有用過你
你連垃圾都不如呀 正正經經搵個女朋友好撚難咩

其實又真係好難

一次失敗就一世失敗
慢慢搵唔撚得 一撚定要拍拖

唔難

行開啲 死雞蟲
我有右手 點都唔叫雞

係揾到個岩心水難姐
求其揾件唔難架

你有櫻

騎牛揾馬仲仆街
寧缺勿濫呀

求其搵件都好過佢18都未夠走去叫雞搵ptgf

佢無話要我

我要 利申靚女

雞你又大膽去叫 唔撚驚性病

要櫻定要六索

俾咁多錢 野都無搞仲on9

都不了 要娘娘

精神上交流掛

好清醒

阿媽阿爸揾錢真係好辛苦嫁

每次拖住唔同既女出街 有冇諗過做ptbf
反正ptgf都係拖唔同仔 錫唔同仔
你同佢地性質一樣

Ptbf都要睇樣啦

豬扒都有人叫喇
百貨應百客

唔怪得成日見到豬扒拖住個靚仔

樣衰既貼錢都唔要啦

女人 半個鐘前就到就到 半個鐘後都係就到

沉船個個而家幾歲

中六正常17 18

屌 無女咪無女囉
你以為係學校得毒撚無女？
我咁mk 女神都係唔理我
無女有乜所謂

其實幾難

流著淚說分手 我不願讓你走

煮完餸先發現冇啪制煮飯
宜家就黎食哂啲餸都未有飯食

屌 由6點半等到7點3 女人真係好撚過份

凍冰冰

就到你都好信

約我6點半
我6點打俾佢話帶車 洗唔洗車埋佢
佢：唔洗喇 我好近姐 行過去都係15mins
我：咁好喇
佢：你唔好遲到
屌你老母

車埋我丫

其實走音走得幾勁

無人

旁人在 淡出終於只有你共我一起
仍然自問幸福雖說有陣時為你生氣
其實以前和你互相不懂得死心塌地
直到共你渡過多災世紀
即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂
不敢早死要來陪住你
我已試夠別離並不很淒美
我還如何撇下你

得一分鐘狗

好癲
佢同我講佢男朋友啲野
我一開聲佢叫我唔好嘈
咁我咪食野 佢又問我做乜掛住食野唔講野 你係咪厭我煩

中仔

溫緊書

偽毒post

真毒here

成班偽毒出哂街

駁唔到 e.g 樓豬

真毒摺埋左係屋企

聽日準備偷懶 7點半打卡 9點做野 10點半去醫院同呀婆覆診再返公司食lunch 晏就編埋張更表 check房 恰陣 放工

真毒

成日覺得部電話唔係我 用唔到指紋解鎖

比返部電話個廿

還緊Hea左一日嘅代價
真係好耐無試過，全日乜都唔諗淨係玩
好正

好煩呀
學生會要諗搞乜活動

密碼啱架

2views事件
今日營業中可以結業了

其中一個係我

成日乜都冇做過
感到幸福

頭號粉絲我聽晒嫁

乜都唔做會好頹 望住個鐘 聽日又要返工

唔頹喎
勁開心hea 下hea 下又一日

原來可以Hea真係好幸福

辛苦曬，我明白好折磨

理智與感情仲未找數

等等

我正式宣布 女人都係痴線
做好人聽佢講佢男朋友既野
俾意見就叫你收聲
食野唔講就話你唔講野

3 view 了

巨浪 捲起千堆雪

我驚你俾人打

比少少時間我整埋D野先

邁向4views

我好像在那裏見過你

打人隻手都痛啦
邊有人咁得閒打我

唉 係我未玩夠定點 我好似對每一個咁都係咁 有時都覺得自己好仆街 對佢地唔住 其實我都想搵到個我可以同佢行落去既女仔

應該未玩夠
每一個都咁即係唔係女仔問題啦

player

我打你 應該似女打你

不安

已射 thanks

成日想聽鬼故睇鬼故 但係我又好衰
睇親發夢都會有返個畫面俾我體驗咁

可以等我唱好D再講

幾時嚇死

每次都射 thanks

歌名黎

營業中：一分鐘幾時死 嚇死 病死 笑死
好傷心呀

說謊的人要吞一千根針喔

或許只有你一個懂得我

可唔可以點唱
想聽浪費

奇蹟時間 11點前要瞓著

女神同我講過呢句

早死早著 player

世界太離奇
世人已適應段關係出現第三或第四者
是必然的事。

娘娘又黎

收聲喇

11點出現放負 今日又搞咩

好撚嘈呀 唔知邊家人係到唱K

幾時嘈死

靜曬
我都訓算

終於打完篇文

又訓哂啦？

未

我已用盡全力去做他的替身
而你卻一次又一次打破了我心
再強大也承受不了心如刀割般的痛

rip
Btw died

早

樓豬

你好 嗎？

怪獸大學男神 selllikehotcake 於是長大了以後妄想做娘娘

琴晚發作個夢 第一日返母校做教畜 一返到去就辭職 然後去出面籃球場同人鬥波

怪巴變娘娘的故事

走子的籃球

找

尚愛看BL漫畫。

BL

係漫畫人睇左一次，好恐怖，有陰影

最on9係話自己唔係會春等化雨既人 所以resign

個夢真係好真實

走仔快要暖透我的心

點解fb del 左我既人又會浮返出黎 明明係你del 我但係又走入我世界做乜野

得閒咪返出黎搵你薛下時間

講緊fb 自動彈d unfd 左既人出黎 唔係佢搵返我

我好小玩FB啦

我都係睇新聞多 唔係用黎share野

原來自己GPA係比人拯救

真毒 fb無玩 ig 無開acc
成日比人問點解唔開

被carry 咁好

IG係用黎睇女嫁

同毒無關 知下個世界發生咩事都好

玩IG多過FB

Ig 呢？

有無試過add新朋友但原來會好多Common frd

有
試過add 個fd既男朋友
先發現原來係小學隔離班

真毒follower得一個

lok_666

NBA巨星

勁過curry

唔肚餓Lunch食咩好

哈比

你好

做晒功課未

交緊

好攰啊....

點先可以有勇氣落床 好凍

點解咁早阿

冇胃口食飯
但我好肚餓
係咩玩法

放假 準備攤屍一日 聽朝見工

飲杯野落肚吊住條老命就算

係呀
飲緊維他奶 半盒飯擺左係度

吊維他奶

唔食飯都食餸丫

訓咗十個鐘

食飽好眼訓

摟打是你

做人真係好攰

有幾攰

借個肚腩俾你訓

直接養我 等我可以做廢青啦

你咁大食 養你唔起

Ok

又招親

亲，你好

做咩成隻招財貓咁揮手
想叫我過黎 ？

食左兩條菜就收返埋個飯
完全冇胃口

通常唔開心先會無胃口食飯

聽日放假
三個地方 去邊度好

貓cafe
長洲
走囝家

應該唔關事
今朝心情幾好份早餐都係食唔落

訓到自然醒再去貓CAFE

淨係自然醒已經做唔到

邊度架？去撞你
一野撞落去

咁唔出街了

我尋日訓到一點

做櫻桃子真好

呢2日呀姐請假
瘋狂偷懶

一分鐘自定蛇王時間仲正
我就比老細望住哂

乜都食唔落 奶都唔想飲

仲衰過我

又摟打

食啲糖食啲朱古力啦

落黎樓下啦

無錢

Today me
Saw the snow blown in the cold night

漏奶把聲

仲有個幾鐘又收工

銷左假了 聽日繼續做港奴

仲有3星期又放大假

peak season
汪汪

又有旅行去

點都提唔起精神

留係香港做狗啦你

台灣去到已經唔算旅行咁

搞咩呀

出下街行下

點都好過係香港做狗既

去長洲算啦

又貴又冇嘢玩

我要食鴨血滷味去行便利店

之前返工整親 放左幾日病假
返到去有說話聽 聽完唔知點解䆁懷唔到
好似跌左落街起唔返身咁
覺得世界好恐怖 厭世mode

床都唔想落
聽日仲要戴個開朗面具見工

唔好理人點講
做好自己啦
係咪搵緊新工啦？

搵緊喇 後日遞信
但真係好hurt 雖然同嗰個同事冇乜兩句

無謂人唔洗理

閪人周圍都有 難保你轉左工都會遇下
不過你下決心就算啦

我都知好無謂
鬧左自己好多次on9 都係仲諗起
是咪有病

唔係為左西人轉工
純粹想轉下環境

宜家果到環境好唔好咩

互轉OK？
Marketing 撈唔撈

好西
基本上同行都知我果到岀名西
除左岩岩入職頭一個禮拜
我冇試過一日準時放工
福利差 係人工叫好啲

撈 乜都肯撈

ot都算
制度都好痴線
舊制請落啲同事福利好 頂薪高勁多
同埋不成文規定係唔炒得舊制人（除非好大事）

所以公司keep住得好少位請新人
新人基本上冇得升又焗俾人踩住上

汪汪

終於放
放學係學校操past paper
邊個話mk唔讀書

我考得最好果科同考得最差果科都係無做pp

Friends with benefits
定Boyfriend without benefit 慘d

睇你想得到個人定個心

有無人玩開鞋的

我。。。
日撚日都係

有無鞋高手

身心都得唔到嘅毒撚 唔好再ff

其實friends with benefits 應該唔會覺得慘
除非佢想轉做情侶關係

得到一刻開心過後不開心

其實總有一方係想轉先會促成呢段關係。
就算最初無，日子耐左總有一邊會沉

大師

如共你從沒開始 不會有終結

仲唔返屋企

林忌 林作 林峰 林丹

揀邊個做男友

林峰

揀無可揀

返緊

外貌協會會員一定係林峰

林峰！

林丹唔是仲型咩

林作有大把錢

屌咪又係偷食
大家都無優點，
要個有錢著數啲。

啱呀 林峰後生D

個個都好有錢 除左林忌

都3x

我老吖嘛！

太on9 溝通唔到

娘娘HUGHUG

學歷咁高都比你話on9

學歷高=/= 不是on9

你咁講 靚仔都有可能唔偷食

風正蕭蕭天未破曉夜太涼
人離散夢難想
但每個胸口卻更燙

人間用多少滄桑
換多少人的瘋狂
亂世早晚會趕上
已來不及感傷

讓黑暗黑到吞沒所有希望
才能找到血液裡的光
那麼孤單又那麼不息而倔強

讓黑暗黑到失去所有方向
才能感到誰還在身旁
還一起等待那一個
遙遠卻痛快的天亮

人中之龍6令我想起這首歌⋯⋯⋯

一馬人生都幾慘

扮工嘅人又訓曬？

讓自己一個抑鬱

又點呀

謝謝你絕情絕得送我這種惡疾

求下你唔好再將個心交比我
我已經無殘餘力氣去照顧任何人
無論你講乜我都真係無心裝載

我地永遠係辦法交到心㗎喇，對唔住
你真係好好好好好好好好好好好
只怪我係衰仔

點解要派卡俾我

hi ya

做乜咁灰

如何挫敗你都未試過

我點會未試過
負不能隨便放

好高境界

消失下 一至兩日足夠我變返正 有緣見

C u tmw

又無咁誇

呢度無嘢多，係痴線佬多。

啱呀

計數機

今晚natural high

差唔多訓

周圍都係

終於返夜

請左三日假 諗緊去邊 突然間好無力

有冇咁多假

請多一個月都仲有剩

間公司你屋企開咖 ？

大把唔知咩假
紀念日 家庭日

得10日annual

有冇人掛住未死既一分鐘

突然好想返spk食擔擔麵
以前做學生果時成日食

1min60s(Reborn)

計下計下 我每個星期都送多左差唔多一日俾公司 正常人就9點先返 我就7點半返到打埋卡 放就一齊放5點

never

華陀在世都難以令一分鐘回天

一齊落地獄啦 唔好上去啦
我送張map of hell 比你

你想點啊 你已經幸福過好多人㗎啦
仲成日將個死字擺係嘴邊

我太強大 搵唔到對手

有冇導遊 唔識路

我住係最底果層
要照應就搵我

平時哩個時間仲未上到車
依家都差唔多到
明明同一個時間出門口
終於可以食早餐

唔識同你講野

同我講識唔識？

同某一個人講野，件事永遠愈講愈唔清楚，然後完全偏離曬原本個問題嘅主旨
好辛苦
但其實我係有心機想幫佢解決問題

好啦我要關電話了

大家早

lunch 食咩好?

我

OK. COME

樓下等

公然約炮

聯誼

食飯

怪獸OK好味

食咩呀於B

帶飯盒
今日好乖食晒成盒

又用叮噹隻手揸筷子食 ？

你講開....又真係....

妖
我用匙羹食呀

娘娘都笑我唔識揸筷子

諗起一分鐘

粉粉

我唔洗剪碎烏冬囉

我遞對筷子俾佢
佢好型咁 chok左下話唔駛
我心諗 唔係徒手打邊爐啊嘛
「比隻叉我丫唔該」
原來又係唔識揸筷子

爸爸幫你剪

我打邊爐仲夾到丸嫁
我揸筷子個手勢柒啲姐
但我仲識用嫁

唔洗
剪到碎晒好似俾bb食咁

借隻隨意門黎okay?

你咪於bb

廿三歲先黎進修係咪太遲

離退休起碼仲有三十年
要做 有排你做啊

唔遲呀
活到老學到老嘛

個女仔同我講 佢同佢男友拍拖唔開心
我係唔係無機會多
是咪當我姐妹
利申A1

打左個冷震

條女收兵呀?

唔似係

你係我個囡黎㗎嘛

讀咩先

今晚食多餐？

有男友係無機會架啦

又青姐姐仲話自己細我好多

老豆幾時俾零用錢我洗呀

好呀，
公司樓下等。
食咩你諗

要多個囡ok ?

學你老母咁扮招財貓呀

約左娘娘咁多次都無回應 怪獸一約就應承

這些機會

夠唔夠

給你大我辱我累我害我話我問我一切事情已了結清楚

ok, 到樓下話你知

屬於大家的

唔好公然調戲我個女喎

你地啲死players玩還玩
唔好搵啲良家婦女玩啦

你地好

手法層出不窮

駁唔到

娘娘著左黑絲

唔通阿婆底褲咩

唔好再係到扮撚哂可憐
係個圈子到點樣抹黑我都冇撚用
你繼續用返兩年前既野打擊我都冇撚用
打俾我講到幾撚想見我 出到去又黑口黑臉
你準備結婚
我同你個好妹夫已經買撚定花生睇你仆街
唔好再打俾我扮可憐轉個頭繼續抹黑

你收聲喇
食餐飯都唔專心

諗起一首，心的距離

俾班女仔屌醒

娘娘日日都黑絲嫁啦

影夠我未

點解你唔著

我驚我望到自己會食唔落飯

新寵

借黎攬下

你已經痴左線

唔得呀 聽日再行街睇下有冇公仔得意

你就痴線

幾肯定自己30歲左右，把聲會生繭

仲有段時間好好珍惜 我冇

已生。

好悶

吹緊風 唔悶 好舒服

咁凍仲吹風

八婆聲

吹死左，然後你諗住叫隻龜自己游過嚟搵我？

今日唔太凍啵

好凍

有冇人收兵
萬能兵 忠心過狗

做撚死人咩

攬住我

做兵都冇人收

屌，又要做公司嘢

我都做緊功課

目測要做到三點

加油喇 小心身體 聽日仲要做狗

睡，妄會員勿自虐

在

有冇咁多野做

我辦事效率低

係咪掛住同怪獸撐枱腳🤔

編唔到呀 個腦塞撚住

用通渠佬啦

通撚左幾次 今晚再編唔到個更 除定褲俾人屌

三月一號喇
點預時間啊 垃圾

收聲呀 冇人肯返夜

咁飯就總要食嘅

你食粉粉

收唔收兵 定時煮粉當糧派

娘娘不收兵

咁我係咩
終於編好半個月 影左上group行住一個星期先 星期五先再編

幾時同我地食

攬住啲公仔望住條鏈就唔開心

又訓唔著

why

Join

早餐？

溝到女未呀

尋晚未飽完。

你琴晚咁夜訓

你又知

要介紹?

無追po

做到三點半

咪話做嘢做到三點半囉

今晚早啲訓啦

快

星座什麼 其實假得很

擇偶條件？

單身 唔肥 長髮 斯文

好Mk，我係咪入錯post

娘娘囉

有主了

我幾時被不是單身

原來娘娘你琴日拒絕我係因為你已經唔係單身

怕睇到你講我壞話

你又唔講

聽講約左仔呀佢

頭三樣出街多到一堆堆啦

單身 識親d女未見過佢地有真空期

沖涼個陣?

btw好多女仔FD都單身

做咩唔開心

約左你

我大把frd 真空

原諒我的不勇敢

唔捨得個孖day完左

覺得怪獸點

迷路左兩日 ?

介紹一個半個黎ok?

好怕醜

Ok . 介紹半個

我要1.5個

你咁主動

巴打你真係好幽默

ok

我要一個得啦

原來係呢半個 不了

呢半個未輪到你

笑死

Sor9ry 囉
嚇親你

想要 邊度有得買

公眾場所做埋D咁既野

六叔幾時同我食飯

好憎player 唔同你食

ok 憎我

mk

收聲喇 好得意

一個你食lunch
慢慢歎茶

iphone成日打錯字

你無資格

...............

12點都未夠食lunch

資格都無

剪完髮個幾星期長返哂 後生真好

記住 潛龍 勿用 極待撫慰

有冇我份

你同六叔食?

之後無Break
直踩7點
雖然我會走堂

有,一齊

慘過返工

幼稚到 推翻一切 心願被磨平

一直覺得返工好過返學
以前做full time job都係咁諗

冇野做 係到搵劇睇

返工有錢, 有錢=有女, 有女=偽毒
所以返工=偽毒

有錢唔一定有女

證明你未夠有錢

係因為我鐘意男...

有冇人分唔到哈林同庚澄慶

又回帶

返工=有錢，有錢=食嘢，食嘢=肥
所以 返工=肥

好想抱起哈比瘋狂

我 返工=無錢 無錢=完

真係好想死喎

請告訴她 我不愛她

never die

Ok .

我喜歡愛你味道還有你的懷裏

幫我同佢講聲呀

已在家中打ps4

講不出聲 講不～出聲

直播ok?

我有D鍾意佢, thx

咩game

講左

自從哈比買左ps4之後 就唔再理功課

今個星期已經交左5份

仁王

死，我講錯左

佢臉色如何

鬆一口氣
我講左叫你收皮

你做咩咁對我未來女朋友

係咁死

唔識玩

你無未來㗎
知道嗎？

我一個緊係無啦, 有佢就有未來

唔好害人啦

攬炒

妄介紹左女比怪獸識？

有
啡髮，唔肥，155cm ，獨立，自信，新時代，在職。

已嫌棄，白鴿眼

我係咪差到你唔敢介紹女比我

做咩咁講

你成日走去死

哪有

好想試下化妝

嫌棄就唔會接收工啦

不嬲唔做雞仔媒人

其實係我差到要人介紹女比我

食飯?今晚

因為你係player

駁唔到 唔識渣筷子果然醒啲

真係咩

又食？
ok。食輕便啲，減肥。

預埋我
我食埋娘娘個份

join

食完再減

咁我同你食得啦

好, 你返夜?

係

夠膽唔要娘娘

睇到佢whatsapp一大堆仔搵佢

成日收兵

比你望到我添🤦🏻‍♂️

唔似, 係D仔on9

做咩話我on9

唔覆你就唔好再煩人啦
唔記得覆另計

十個有九個都我扮

唔見你搵埋我?

你都冇覆我搵黎做咩

乜都冇做過咁就hea左一日 聽日要做狗

係你無覆喎

有啲咁既事

真係你喎

俾自己隻貓公仔嚇親
一行入房望過去好似有隻真貓係到 嚇一嚇

開左空氣凈化 啲氣加隻貓公仔真係 仲要望果下真係嚇到退後左一步

生人唔生膽

轉性做女人啦

做咩偷睇我whatsapp ?
想睇問我比部電話你

收兵喇 買俾你都唔攬

女人都唔會好似佢咁

仲女人過我

最撚憎公仔
都唔知放響邊好

放滿成張床 晚晚瞓教都會踢到

我家姐啲女仔掟哂落我張床
比我做左枕頭

於b不是這樣

唔關女唔女人事.....

收聲呀

又串於b麻甩 似男人

用女仔做枕頭

報左驚 好不安

公仔*

如果我真係男仔就好啦

有咩好

其實點講都係做女仔著數。
真。心。

你成個女人咁你仲問有咩好?

佢問男仔有咩好姐

成日話男人30歲大把世界
你講呢句無咩說服力
好似李白講天生我材必有用
你靚女梗係啦

成個女人咁你都要

唔會信咩大把世界 女人過25就會眨值

唔要。自己係女人已經好煩。

收聲喇！你識咩姐！

靚女梗係做女仔好嫁
已經玩晒

發明收聲喇果個人唔見左

有個似女人既男人不知幾好 細心到死
你M到我將你啲暖水袋擺入雪櫃俾你用

一陣比我睇下

收聲喇！無價寶

其實靚真係著數好多

都唔係咁講
男人嚟講，小至換個燈膽又關你事，一個屋企又靠個男人擔起(好似係)，到你拍拖結婚又要奉旨比禮金，男人喊兩聲又比人話無q用。其實，真係做女仔好啲。

OK.

1.係
2.唔係 大把男女一齊出去做狗
3.係，到時唔好開咁高價 thanks
4.唔係
5.係

交換睇

係香港做女仔>>>>>>>>>>>>>>男仔

有得揀一定做男仔

淨係認同禮金

擔起唔係剩係講錢，出事果陣唔可以軟弱，好重要!

比禮金公價幾多

你player會結婚先算啦

邊有公價 睇下個老母點定價姐
老母賣女

係 驚到震都要死頂,

邊到player

拿！六索就明喇！下下講錢，大部份都人都係公一份婆一份架！但有咩起事上黎個男人通常都係出黎頂果個。

成層樓啪落去

我驚你成副身家啪落去都冇用

咁唔好結了

講咩禮金 旅行先娶後奏

鬼鬼祟祟，第一個收你皮。

首先 ...

冇可能既事
最多細搞or唔搞

談婚論嫁又唔可以咁

得你無

駁唔到...

28,29結婚差唔多了

又收我皮

慘在有啲屋企死都要大搞 冇錢都要大搞

她曾經出現 只是你錯失

大個仔會有

唔岩既時間 岩既人
可以點？

i know that feel

全能既一分鐘可唔可以發明時光機俾我？

唔搵我呢個叮噹

俾你返到去又點 歷史點改變 未來都係會有變數

叮噹呀 誰都喜歡你

你連筷子都未識渣 搵你都冇用

嘩嘩嘩你咩資格話我

限死自己幾時結先最唔可取。你揀左個對的時間，但你可以無揀到一個對的人。

對唔住呀一分鐘 果日無餵你食麵

對唔住 我都唔識渣

老豆個日你有夾魚俾我

佢乜都冇夾俾我

好想食黃油烏頭

諗唔到做女有咩壞處 除左生理痛

一分鐘sad期多定女人生理期多

sad期多 你日經黎

只想去為你 完成時光機器

聽日同你去食
利申唔識食魚

好食呀....

sorry 你堪稱全宇宙最煩生物

邊度仲有得食

king of 1 min

1min home

成日 為賦新詞強說愁

你唔好曬左條魚啦！

無人夾野食比我既

好想食砂鍋魚頭煲

食咁多女仲唔夠

樣衰女仲慘過樣衰男

桔俾你ok

我冇可能唔識

呢個就真係唔識

agger

無乜地方整得好食

好好食呀

女?邊個

樣衰女都有人要呀 樣衰男俾狗屌 連狗都不屌

肯定有人要?

女大十八無醜婦
無樣 可以有身材
無身材 可以有腳
係得懶既女人

有

又串我

樣衰 肥 矮

死喇 我冇樣冇身材冇腳又懶

sorry 囉
我老，無身材，短腳，無樣

無身材係真

各花入各眼

於b又鐘意食？
好開心喎

靚女》靚仔》普通女》》》普通男》》醜男》醜女

宜家冇幾多港女著高跟鞋行得靚

我排到尾2, 唔算差

簡老婆 係簡性格
外表既野 過多十年 邊個都無。

今晚叫返個啦不如!!

靚女普通女醜女都配到靚仔普通仔 醜男撚有人要

where

過多十年都係20

性格好仲難搵過靚女

愛情=忍讓, 忍忍下就一世

接左娘娘先知喎

下個post名不如叫兩性研究室